［IQ 題］咩魚最鐘意欺負同伴？

三頁內估到嗰個就要直播切J

希靈（欺凌）魚

海綿寶寶

屌你老母，秒咗

切未？

留名

冇j

想直播切J都唔洗咁嘅，直接啲啦

樓主切咩J

估到嗰個切

樓主無話要切自己 你去切樓主果條咪得

#2 就秒左

唔關我事

錯

你估到咁你要切喎

直播有冇 link ?

自己揾番條黎切

唔知

咋ga

熊仔頭條片都講過啦